有冇人抆屎抆好耐都唔乾淨？

雖然屙屎很爽,但係每次抆屎都覺得好煩惱
抆極張紙巾都仲有少少黃,
有時衰啲仲會抆撚到損左有血痕係張廁紙到
我雖然係深黃,但我唔想抆極屎都黃色

我知 !

屎太淋 !

今次終於唔係李斯啦 !

+水

抹到紅色先乾淨

係出面屙既話點+水,拎啲廁所水黎抹咩
濕紙巾就真係幾好用,但唔係成日跟身

搵你男朋友通一通咪得

從來唔抆屎

用噴水洗屎忽

因為你柯唔清 要食多啲菜一野柯哂成條屎先得

擺包消毒濕紙巾喺廁所
就抆完嗰陣拎1張出嚟抹吓屎忽
成個屎忽即時好清爽好舒服，好似俾人呵護緊咁

你屎眼太鬆，係咁漏屎

用口水吧

雖然都好污joe
但口水好似冇屎咁污joe

講咁核突既野配張咁萌既圖好咩

用濕紙巾啦

或者可以拉條巨龍去後面柯尿洗都ok

最近幾日屙啲屎好似瀨粉瀨出黎個下咁樣
早排屙啲屎抆兩野就冇蹟

聽講咁係因為你仲有舊屎未屙乾淨
你一路抆緊嘅就係個舊屎

仲以為會有圖
唔係連登風格

通常都係屎眼啲毛太長或者太多先會抆唔乾淨
想乾淨一係用水洗一係剃曬佢啦

有可能係盤骨構造同肌肉問題，不如你影個屎忽比我睇吓先

整濕張 紙巾 抹下 個屎眼